[火攻] 網購蠟燭滅曱甴惹火 劏房險付之一炬

網購蠟燭滅曱甴惹火 劏房險付之一炬

荃灣發生蠟燭焚宅火警。中午12時11分，大河道57號卓明大廈樓上一個劏房單位，突然閉門失火，鄰房住客及時發現，立即報警，消防破門入屋，開動一條喉迅速將火救熄，僅一批雜物焚毀，經調查後，懷疑有人點着蠟燭後離家引致燒着雜物起火。

據悉，起火劏房住有一對夫妻及兩名兒子，其中兄長早前透過網購，由內地購買了專門對付曱甴的蠟燭回家使用，事發前，兄長趁家中各人全部外出後，遂點燃蠟燭。現場消息稱，火警後，有家人抱怨為何要使用該批蠟燭，導致家園起火。

新移民

曱甴真係害人不淺

D蠟燭真係發揮到功效滅左成屋曱甴

臨訓見到床有小強係咩玩法。。

高質

但係滅甲由嘅代價好大

大陸仔

蝗蟲都殺埋，一舉兩得吓？

廢中用淘寶 抵死

無錯喎

桌明大廈

應該係支那出品害人不淺

有啲咁on9嘅鄰居真係好危險